幾個月唔係香港又就完約，點keep番電話號碼好

是咁的，小弟黎緊會幾個月唔係香港，但電話plan又就完約，兩頭唔到岸咁
所以上黎問下有無得轉番個號碼落儲值卡；又或者會唔會有d咩好平既生約plan，可以係唔係香港個幾個月個陣keep番住個電影號碼？